荃灣中槍男學生被控「參與暴動」及兩項「襲警」罪

警方落案控告星期二在荃灣中槍的18歲男子「參與暴動」及兩項「襲警」罪，下午在沙田裁判法院提堂。

另外亦有6名男子「參與暴動」罪，其中一名38歲男子被暫控一項「縱火」罪。